[護心] 皇天擊殺 心臟病發

『猝死』是在發病一個小時內突然心因性神智喪失造成死亡，猝死個案多半是青壯年男性。
需要注意的是，大部份的猝死來得突然，可能是在劇烈運動、精神壓力、情緒激躁、暴飲暴食、過度勞累、過冷過熱等情況下，突發死亡。

以下人士病發機率較高:
飲食不規律，暴飲暴食者
長期菸酒過量的人
經常性熬夜，長期讓身心過度疲勞的人
經常叫霸王雞
生活習慣不定

大家明點解要be water 要hit and run啦
犬隻三萬 人就係得咁多 周圍聚集佢就要OT
補水唔足 又唔夠訓 肯定好撚谷氣
然後上曬gear set曬場 班示威者又快閃走曬
精神壓力持續緊張 好易出事

重奪香港 八五罷工

護心一推
聽日tko見

推

所以大家要養成良好生活習慣

仲講民主中國 不了

be water my frd

死亡筆記

用下其他方法好唔好？
打遊擊啦

撚狗撚到佢病發